大局已定 - 12月22號谷中位置4串5 另加兩大馬房來料

大局已定系列，每個賽事，提供4隻位置馬以供參考，4串5 刀仔鋸大樹
如圖:

12月22號谷草提供4隻以作參考:

1場12號金武士
5場6號家多福
7場9號海都巨星
8場2鄉村輝煌

馬房分析: 本人重點研究幾個馬房操練及部署

蔡摩馬房來料，
蔡三隻都應該會去馬，
哈哈爸爸，增程600，前置型馬，短直路岩，而且好檔相信唔係亂黎。戰利品1600上2000照贏，切忌備忘。
升龍，上仗跑法用上生手鄭朗升，後追第3，4班應屬超班，
冷門 鄉村輝煌，1200贏馬路程，蔡生皇牌，兩場熱身，試3課閘，不能遺忘

John size 一貫熱食，冷馬不多但都會有，所以大多ching都會留意到

大摩: 有興趣再講。

Lm

屌你老母留名

邊撚度有升龍呢隻馬

留名

文盲講馬，同動物溝通唔識字

大家有咩心水不彷討論下

嘉鈴巴打留名

咁撚有信心又大局已定 都係買得20蚊
50蚊3串7都唔笑你

點解睇好r1 12

貼張真飛睇睇先

單場分開買已補，過關小注，星期六豐收日，財神傾心星未計

貼飛

咁樣同韋巴講野

再加上，留意返當日呢注係第一注飛 你甘買中當然好，但死左，後面就冇本買單場，所以先甘細注。
頭場神駒做膽食餐已收錢，雷神頂住條q先變得冇甘好分。 每日限本係我既玩法，贏左先加注。

每注買幾多，每個人都唔同既，不喜勿插

改左名？

應該就係啦
禁起底個掣見到啲舊post

好多報紙佬都話減分，41分落5班，減分使乜用蘇兆輝，唔用華將？自己諗下。估計柏寶潘狗呢d造唔到磅，先要用蘇仔，而留意下徒弟Vincent ho騎咩？愛寶1200上一哩，放唔到係前面先奇。個人認為做電兔。
金武士今季一出即勝, 前仗,谷草1200米, 排9檔出閘,一早捉在後面貼欄, 直路揾位沖一段,早早收工,似試馬性質, 走勢不弱,只輸3個多馬位, 上仗轉跑泥地, 血統有支持, 亦是一早捉在後面, 直路揾位內欄追返第五, 證明狀態一定無問題. 兩仗出閘迅速,都捉在後面, 反應有一定前速,餘勢亦好, 增程1650米一定岩跑, 5檔亦可守在中間或者甚至前面有遮檔競跑, 復課後晨操觀感亦好. 換上蘇兆輝,後上馬騎功比炒飯更扎實。5歲馬持續進步，41分使乜等落班，輕磅好檔一樣岩跑，傑仔寶藏切勿遺忘。
都有小小主觀願望跑得好，初出有買收錢感情分。

個人見解，不喜勿插。

冇睇 sor9 希望韋巴大量